"Ik zal je een pols laten zien," herhaalde meneer Jaggers, met een onbeweeglijk persoon vastberadenheid om het te tonen.
"Molly, laat ze je pols zien."
'Meester', mompelde ze opnieuw.
Alsjeblieft.
'Molly,' zei meneer Jaggers, niet naar haar kijkend, maar koppig kijkend aan de andere kant van de kamer, "laat ze je beide polsen zien.
